【突發】原來今日係1234

1+2+3=6
4=4

【即時推測】武漢封城、鄂州封城、黃岡封城！下一個城市是……

1234>10

仲睇TVB

8964

1+3+4=8
2+3+4=9
1+2+3=6
2+3-1=4